想做數學老師

小弟 而家final year ,大學讀biochem, 讀過幾個數course 同幾個mechanical engineering course ,公開試數學同m2都有5星， 有一年補習社小班經驗，grad jor 想做中學數學老師，但報過pgde 連interview 都冇， 估計因爲大學academic background 唔夠quantitative ( stat /engine/ maths)

如果想做數學老師， 有下列幾條path唔知簡邊條：

1.defer 一年minor stat +maths
2.defer 兩年讀多個stat major
3. Second degree 用兩年讀engine ,就算搵唔到教席都有得撈engine .

day/dx=gvjgvhvchnk

咁想做當初就唔會揀biochem啦
諗清楚啲先啦，唔好害咗人，又害埋自己
小型補習社唔同學校，學校唔係單純教書，而係教育

當初簡biochem 因為係咁聽d人講maths , stat 爛grade 淆底唔敢簡， 慢慢讀d 數course 後發覺鐘意對住數學多d .我知補習社唔同學校， 教書唔係教人點考試而係教學生點樣做人， 點樣自主學習， 但我對bio 同chem 真係零興趣🙈想教書 但想教d 自己鐘意既科例如數學

投胎黎多次

報PDGE先,教CHEM/BIO+初中數你制唔制

而家教書呢條路好艱辛，要有心理準備

Deadline 已過冇報到chem ,只係報左maths 既pgde 連in dou 冇得in :( 要報都係等下年，所以我諗緊呢年defer 好唔好去讀多d數

老老實實,你GPA高唔高,你DOUBLE MAJOR/MINOR人地可能未必收你(你FINAL YEAR)